人類已經進化到有後眼

屌你係咪毒撚到咁
夠彊你就當面指住人地黎話,睇下街上面D人笑你定笑佢

就係毒先上連登姐

喺連登就扮老虎
現實就成隻貓咁